跪求耳塞推介

最近屋企附近有人裝修
上網睇過 moldex唔錯
Hk邊到有賣
如果無有無hk買到嘅好推介
3M我一陣買黎試下